Внимание: в системе должен быть установлен npm и gulp.

1) Скачать/клонировать исходники

2) В папке с проектом запустить npm install.

3) В процессе работы я пользуюсь плагином для PhpStorm  gulp, но можно пользоваться и терминалом
http://prntscr.com/lz9xoh

Команды для работы c терминалом:

- gulp build - запускает таски для сбора файлов и помещает их в папке build, раскладывая по соответствующим папкам
- gulp watch - запустить отслеживание изменение html-, css- и js-файлов, шрифтов и изображений
- gulp webserver - запустить сервер
- gulp clean - удалить папку build
- gulp - собрать проект - запускаются три таска подряд - build, webserver, watch

4) Настройка тасков и подключаемых плагинов производится в файле gulpfile.js. В нем по комментариям можно понять что делает та, или иная команда.

5) Немного о верстке:
Используется методология БЭМ. 
Файлы стилей разбиты по блокам и подключаются в общем файле main.scss. 
Стили библиотек подключаются в отдельный файл libs.scss, а скрипты - в libs.js.
Футер прижат к низу страницы с помощью флексов.